畫咗十秒變身full gear動畫

自己用iPad畫咗半個月，畫功有啲粗糙希望大家唔好介意，下次會努力啲

之前啲畫

正！

尾二個張

巴打好勁

可能對白太長，分段好啲

1/10

正呀 巴打有創意

一啲都唔長 係睇啲人識唔識

同學幫你push

好靚 啲插圖好有電影感

可唔可以借黎share ig story

好撚型

好靚呀

呢個真

相認post

正

多謝，其實係攞電影對白改

無任歡迎！

有意思

香港人點會唔識

感謝

有時驚改太多啲人認唔到

朋友
fb幫你分享左次
晏d ig再幫你share

唔會 好似學廣東話咁 你一張圖 成段其實唔長 因為睇緊個陣都好自然腦補哂啲鏡頭

尾二好型

感謝你啊巴打

真香港人

摧建幫梗係型

畫到啲手足好串嘴咁我鐘意

我仲驚影衰手足𠻹

點會

Ok

Nice work

Thanks bro

前線啲巴打先勁

2/10

畫得好靚啊

多謝！唔介意可以share

支持巴打

感謝🙏🏿

3/10

用ipad畫都咁靚
林鄭個張之前係twitter有見過

好靚
支持巴打

諗住之後做條仿《進擊的巨人》片頭，不過難度高好多

4/10

5/10

6/10

Comment成堆五毛
頂唔頂得住？

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

今次選擇ignore，不過歡迎巴打幫手

賀佢老母！

多謝支持！最勁係前線嗰班年輕人

push 劃得好靚!

畫

nice

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

［致香港人：你地悲憤完未？］

靚

支持！

多謝，我會更加努力畫落去！

多謝！我會繼續努力創作

走啦啊嫂，我都唔殺女人既

畫得好似

多謝！

畫得好好

大撚勁喇嘛？

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

多謝支持！

創意真係CLS

推

好靚

勁

巴打啲動畫同圖畫得好正

咁高質要推

巴打可唔可以send條片出嚟
想做動態wallpaper

中二病發

我會繼續努力畫！

感謝！

點send俾你？

有冇得擺起呢度

後期tune太光冇咗簽名

好勁

支持

呢個po永久保存

最後個句時代革命

高質 推
雙十國慶

好想睇巴打畫既動畫
好有feel

立即like咗

前線巴打們先勁

係型 不過可以快d
同光復香港唔好用變聲

感動

喺榮光度剪出嚟

唱國歌！

我都好想全心去畫，但要返工

感謝，我通常po ig順便up埋fb

型

好正

係咪會出短片

係我愛前線巴

樓主好用心 即刻follow 你

唔洗吹雞喇鄉下佬個張係咩電影

係咪都係功夫 係舞廳出面吹雞個幕

一路睇個腦一路係度播緊功夫段音樂

lm待j

香港人就係咁型！

同香港人一樣咁正！

義

我最近打算畫哂榮光嘅歌詞之後放落ae度整小小movement整個動畫片頭咁，逐格畫動畫要太多時間同人力，小弟一條友仲要返工真係搞唔掂

p牌好似推唔到？都多謝你！

愛爆佢哋

好似香港人咁正

多謝你！我會繼續努力畫㗎！

係差館出面陳國坤

我哋有摧建幫

真動畫就應該好難再有時間整，我會努力

好靚！

存

希望有日可以見到呢個畫面

好圖，你班𡃁已經去晒學廣東話

估唔到最受連登仔歡迎係呢張，諗緊好唔好整張「你殺咗一個我仲有千千萬萬個我」

中指＋TOO LATE都好正

好勁!

感謝你，不過嗰張我覺得未上手⋯⋯其實最近都反省緊自己畫功，覺得都係未夠

前線先勁

好有動感丫

勁丫！推

正喎

文宣的材料

隨便用

好靚 加油 幫你share

點解隔成個月先比我見到

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

感激不盡

點解咁講？

光復香港

樓主係mons？

推

手足簽野，香港人要升呢

簽咗

點樣用ipad畫到咁

仲係好唔滿意自己畫功

之前用個app叫animation，但唔太好用
新嗰條香港人反抗用procreate畫好好多，不過就冇timeline

OK呀

努力令自己進步中

變左男人皈浪漫

推

靚!
(唔知點舛好似有古惑仔味道)

條片？

但我哋唔係古惑仔

班仆街黑警同政府係
仲係殺人犯

所以新嗰幅畫咗

為正義而戰既變身

冇錯

新角畫到好sad

Can we sponer you ?

支助

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

唔介意嘅話可以幫咗我呢個朋友先
佢由六月到宜家一直瞓身拍呢條紀錄片
連搵食都冇時間
就算唔課金都幫佢推吓

靚!!! 支持

sorry 巴打唔小心hi到負評
畫得好靚！！！！！

唔緊要，多謝支持

畫得好靚，但見到呢張，我真係有少少流馬尿

唉

推，要罰你

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

唔介意嘅話可以罰咗我呢個朋友先
佢由六月到宜家一直瞓身拍呢條紀錄片
連搵食都冇時間
就算唔課金都幫佢推吓

Twitter戰線已開

好正啊香港本土特攝 好想睇全套

自己畫嘅話畫到2047都未畫完
btw同一班有心人製作緊同運動有關嘅四集動畫，希望到時大家鐘意！

［緊急］文宣組同我入黎！！

摧建幫

喺連登見到覺得好正

我就係要呢啲!
128

wa diu

要邊啲？

大家可唔可以跟我做呢個手勢？

十卜樓豬

感謝手足

靚到仆街 支持

個filter有啲細😂

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

我今晚未必過到黎sor
應該屋企倒數8秒光復香港

感謝你留意
光復香港 時代革命

同求，gif有冇可能？

應該可以

叻

畫得好靚~!

PUSH!

多謝你